[讚賞] 1040 係深水埗桂林街街口救人個巴打真係好型

頭先有狗無啦啦衝，有兩個落單比狗追
其中一個跑得慢比狗捉到，之後呢一位巴打
諗都唔諗就回頭救人
一野推跌隻狗，再救人
型到

推到巴打見到

做得好

淨睇文字已射
有冇片或圖，想j

推

無圖，事發太快
之後d街坊屌到佢地收隊
應該好多人見到

最好無圖無片
咁樣救人手足先至最安全

好人一生平安

救人嗰位巴打見字pm